Kusta Must kaibas, et temal Mari Saarwa käest 4 rbl. 80 kop õmblemise eest saada on, mis tema kätte nõuab.
Mari Saarwa ei salga nõuetud raha maksa olewat ning palub kannatada.
Mõiste: Mari Saarwa maksab 4 rbl. 80 kop. Kusta Mustale 8 päewa sees wälja.
Mõiste sai kohukäijatele kuulutatud ning ollid rahu.
